梁振英連日狙擊《蘋果》廣告商 東方昇倡眾籌落廣告

前特首、全國政協副主席梁振英連日於FB發文，狙擊《蘋果日報》的廣告商，繼日前引起記協關注後，《100毛》主持東方昇今日提議發起眾籌，於《蘋果》落全版廣告，並呼籲網民提出「一人一句留給梁振英的說話」。

東方昇今日在FB發文，指梁振英每日留意《蘋果日報》全版廣告，「如果我攪眾籌，喺蘋果買全版廣告，夾錢嘅人就可以留句說話俾佢，保證佢一定睇到，你哋話有無得諗呢？」他又標籤「一人一句留給梁振英的說話」，籲網民提出意見。

帖文在短短一個多小時內，已取得超過 2,000 網民讚好，並有超過 300 則網民留言。藝人杜汶澤亦留言稱，願意協助東方昇爭取廣告折扣：「你搞，我幫你去攞 discount！」

資深傳媒人區家麟昨日亦發文，揶揄「梁姓 KOL」 影響力奇大，他連續質疑多天後《蘋果日報》的全版廣告暴增。他又嘲梁振英數錯廣告數量，「不知是否因為愈數愈無癮，想到數落《蘋果》個多星期，全版廣告卻愈來愈多，心灰意冷，C疊還有兩大版廣告，這位果粉遺漏了」。

梁振英近期連日在個人 facebook 向《蘋果日報》廣告商施壓，點名在該報賣全版廣告的商戶。香港記者協會日前發聲明，指極度關注梁振英的動作，他作為前特首和全國政協副主席，一言一行都備受關注，對社會上產生影響，他公開向廣告商施壓的做法並不可取。

好玩

全港市民支持梁振英做國家主席

杜張相想點

今鋪我撐你

留名食花生

cy其實好鐘意睇蘋果
???

連登仔夾唔夾先

不如支持佢做第一任香港總統好過喇

G持佢G持港獨

關你咩事

冇問題

我留言關你咩事??

我支持

夾
689曲線救蘋果

毅俊星 100

唔關事就唔比應？ 北韓？

呢句點睇都係我問你啦弱智仔
第一個走出黎問人關你咩事仲有面話人北韓
人唔要臉真係天下無敵

我同689一樣
想毒果仆街喎

我夾，請提供戶口！

連登仔夾乜錢？有閒錢捐畀星火/傳真社好過啦

梁匪影響力仲低過連登仔

同埋畀牙連

梁振英國家主席萬歲

佢個page堆comment入面有幾多個係真人心照啦

港獨之父

唔啱 有伏佢咪唔讀

連登仔唔夾都一齊諗下留咩言啦

推呀

好多廢老五毛都想架啦。

吳文遠都自己攪左另一個
應該越黎越多人玩野

係真唔係 想課金

一定要登

課金!連續登7日!

蘋果日報成最大贏家

熱烈支持梁振英同志取代習近平做國家主席

毒果肯比你落先得架

夾呀 俾條仆街睇下

港獨之父689

所以咪撚理佢啦本身都冇人理 係要搞大件事

振英哥, 如果唔幫阿爺做濕鳩唔得架
唔好唔記得佢依家俾人"連"住個春袋架

毅進星$100

港獨之父名不虛傳

香港共和國偉大既梁振英總統萬歲

幾十萬好似好貴

好似話A3 全版係3萬

愈玩愈大
啱曬689

港獨之父
香港之光

重點唔係佢讀唔讀

到時一定會有其他媒體報呢單野
全世界都知一個前特狗全版被人屌老母

登廣告叫佢取代雜總

想屌佢老母比佢睇到

其實毒果本身已經唔係好掂
有腦嘅做法係唔提唔講唔抄唔睇
689 日日講, 反而令毒果多咗人關注
多人鬧即係多人睇... 有邊個會去鬧文滙報? 東方/HK01 就有!
香港真係弱智先可以做官做特首

今天的蘋果日報有一版全版廣告，廣告商是藥廠Astra Zeneca.

佢都shameless嘅
你屌佢都無用
仲要比錢屌
代毒果多謝你

閣下係梁振英打手？

九成啦
屋企都日日買實體報紙
唔爭在夾少少玩下

全国人民希望中国共产党第二十屈全国人民代表大会选出梁振英同志出任中国共产党党总书记，中华人民共和国国定主席，中央军事委员会主席

支持689做下一任國家主席

全版

CY 成日曲線幫蘋果

會捐一百 值呀直接發洩對狼狗

有冇fb link

日日畀俾蟈家領導人攪，好難唔成為大贏家喎

扮許腎

我夾錢

梗係作鳩佢叛國啦

支持梁振英
取代習近平

跟

呢個正

佢咁做係唔係想浸浸 強硬D?

"支持梁振英推翻共產黨主席習近平"

香港國家主席

東方昇係咪睇左我個post呀

梁派 vs 習派
支持689接棒

CY真係有D料到 本身林奠做得好地地 佢一出黎就挑得起番大家情緒

正想搵有無人po呢幅

如有會夾

account number??

無所謂啦
你幾耐無買過報紙？
肥佬黎都傳想賣埋蘋果日報

港獨之父又發功

依家報紙幾錢份都唔知

咪就係你呢啲柒頭囉
一版廣告贏到啲咩呀？賺到你幾多錢呀？傻仔

唔知佢賺幾錢 不過，唔希望佢執笠

告唔告得ICAC
前特首用佢知名度人脈做D捐害人聲譽既野

老實，好易執，留意下報界新聞都知，佢地慳緊錢
再講，如果引渡法成咗事，上至肥佬黎，下至記者仔，仲有邊個咁報大陸啲衰嘢？到時一定執

其實我好好奇點解無乜人落蘋果動新聞廣告

你新黎香港?
係人都知大陸封殺啦，邊個同大陸做生意都唔可以係生果落廣告。

推舉689做首任香港國總統

支持送少少錢比蘋果又唔拒

收啦

破習立梁

點夾，錢已備

喺蘋果落廣告
你會收到中聯辦電話關心問候
特別嗰啲係支那有生意嘅商家

以前高登仔自己就可以落到全版廣告
Child登執人口水尾重要得個講字

你真係好可悲快啲死左佢唔好出黎柒遺害人間啦

cy係忠實讀者黎

要問阿媽拎零用錢呀

個idea 人地諗先，
佢地未攬我地又爭住去攬？
唔係錢問題呀？

回應689，咪中左佢計？條689好開心喔

我覺得cy好cute喎

attention whore

吳文遠已經開始cap水

成班白痴仔成日屌黎民主派，畀人煽動幾句就捐錢，今次我擺明屌柒你班on9,出嚟駁我丫

剩係敢負評唔敢駁我班垃圾，叫你捐畀星火/傳真社有乜錯？繼續用負評打飛機啦

屌你老母社民連賤種

有冇人開po 自己夾版順便宣傳連登啦

其實係吳文遠3月29號有呢個諗法先

但因為佢要諮詢法律意見，所以眾籌行動要拖到尋日先出得
所以佢冇抄橋

廣告出到的話，cy就會向每個捐款者發律司信，發到破產都要發

仲要係吳文遠已經開始眾籌行動，但東方昇嗰邊仲係得個講字

杜汶澤仲要屈人哋抄人、慢過人

cy

點解要攪個狼
專心攪淋病啦